助攻啦 屌 yellow object

We are not yellow object.
Stop racist government.

西方最憎種族主義者